夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

收皮好不好

我係毒絲 訓啦柒頭

有J係咪好失禮你
你有冇J

佢冇

食唔到雞

太監咋你

條J成日klick到自己 點辦

叫左浮公公未?

岩岩食完

垃圾 我gay都不gay你

剪左佢

你損失左一個gay會

玩咗成晚都係頭十

唔訓

谷住左包精訓唔到

訓

射

廢

廢青我屌你老馬

出黎啦

你同哈狗去call雞啦

hihi

等佢比地址

勁

想食

有無仔仔介紹我

買未

我

有冇橙味

受溝嗎

唔受

你估二寶咩

咁有咩味

你想揀咩